一句講曬，一日含指仲升緊，一日你地抗爭都毫無用處

27000？食撚左屎呀？幾撚時去引爆肛交所？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

diu... 831開始直上。。。

諗太多 知唔知點解要升

托到十月一

915之後禮拜一咪跌一跌咁

証明外國根本wtf你地示威

幾時認真插呀

黃國英 : 而加既股市今時唔同往日, 實體經濟差股市都可以照升

瀕臨被滅嘅中共用緊傾國之力去托高香港股市
股市係會升，但係最多只可以維持半年

各位連燈仔，中共而家送錢俾我哋搞抗爭呀！！！
買咗股票賺到錢記得將啲錢直接用落抗爭度呀
有剩嘅沽港元揸美金，匯去離岸戶口都得架

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

重倉熊？

576 億成交 ... 根本無錢係度，左手交右手

重牛 佢升就入多幾手
佢冧就一齊炒

813億

實體經濟差 政局不穩 中美貿易戰
咁樣個市仲會升
你真係信個市係真?

事實而家係27000

放水嘛, 十一前跌市咪無面lor
8月中宣布改革 貸款市場報價利率（LPR）定價機制，由於報價較貸款基準利率低出1厘，被市場視為「變相減息」
9月頭人行宣布9 月16日全面降準0.5個百分點.

聽日仲係咪?